點解1997 果陣唔做，要搞到今時今日己成定局先做？

有英國果陣 輕輕鬆鬆都唔做
而家札晒根赤化晒先做

多謝李華明議員

問下你老豆，廢老們

因為當時個知信中共 加上金錢利誘

依家出嚟嗰班有幾多個1997年已經滿18歲?
你去問班泛民啦

而家出前線嗰班有幾多個係97年前出世？本身上一代人嘅諗法都係希望香港同中國統一居多

民主中國

問下司徒華

請你老豆老母岀黎講兩句

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

屌那媽司徒華

因為佢地相信支那過多幾十年會慢慢民主化，到2047 直情可以安心回歸，但事實不似預期
只可以話當年衰on9 斷送左我地呢代

阻一阻大家

樓主你講呢d有咩用?
著眼宜家仲好啦
831遊行
92罷工升級
文宣呀
宣傳呀

我地抗爭呢班人 唔會再對中共有幻想
所以我地都要盡力叫醒生活於中共治下既人
踢爆中共既極醜惡 推翻中共
所以人絕對唔可以對中共再有幻想

另開戰線，輸出革命意識。香港人打唔冧中共。
但係中國人可以。星星之火 可以燎原！

民間自衛隊 應該要出黎 阻止黑勢力 直到集會完結

華爾街日報專欄作家L. Gordon Crovitz在26日的專欄，引述最近獲得解禁的英國文件紀錄指出，中共立國不久之後，總理周恩來在1958年就告訴英國，中國“反對任何給予香港一如新加坡般的‘自治領’地位的圖謀”，並警告“中國視這個舉動為非常之不友好，中國希望香港目前的殖民地位繼續不變”。所謂自治領Dominion，是英國殖民地制度下的一個特殊政治體制，擁有高度自治。Crovitz又引述解禁的文件指出，到了1960年更有中國官員露骨的說：“如果英國容許‘香港自治’，我們將毫不猶豫采取正面行動，解放香港、九龍及新界。”Corvitz的專欄同時又引述「英國國際和比較法協會」British Institute of International and Comparative Law（簡稱BIICL）最近發表的報告指出，雖然中國外交部認為《聯合國公民權利與國際權利公約》（下簡稱“公約”）不適用於香港，因為中國並非“公約”的締約國，但BIICL發表的報告指出，就中英兩國當年外交協商的文件和條約的分析，中國其實是同意“公約”實施於香港的，即等如聯合國人權委員會上周所頒布的：“有被選權和有選舉權”。有份出席聯合國人權委員會會議的香港民主黨主席劉慧卿26日從日內瓦訪港表示，聯合國將去信北京和特區政府，要求解釋為何特區選舉不符合國際公約。Crovitz的文章指出，BIICL的律師這個月發表一份詳盡的報告，內容針對當年中英兩國就香港民主談判的文件作出分析。BIICL律師的分析報告結論認為，英國作為中英聯合聲明的簽約國，擁有“明顯的立場”反對違反“公約”的做法。文件亦顯示中國同意“公約”在香港實施。協會的律師同時又註意到基本法答允“循序漸進”步向公開選舉，但他們認為拖延的這個程序將引發風險，包括“香港出現社會騷亂、港人對政府管治制度失去信心、國際對香港的營商環境失去信心”。BIICL成立於1958年，是一個全球性的獨立法律研究協會，就世界各地具爭議性的法律問題進行研究和分析。這個協會是一個非牟利機構，不屬於任何大學，亦不接受任何政府或私人企業的捐獻。

咁你返屋企去清算啦！而家呢計！

5毛可以收皮

問依啲問題無意思
你出現係97又好 梁天埼出現係97又好
你地都係唔會做 你今日肯出黎都係因為依廿年發生既事

所以咪話係成班老野後生果時為左自己賣撚左香港
而家就榮華富貴指住70 80 90 00後黎屌

Agger

當時個個金錢掛帥 搵夠錢就移晒民

攪到宜家呢一代 唉

用今日眼光去睇當年其實未必啱。

70年尾中國開始搞改革開放，去到八九民運之前好多人（包括英國官員）都以為中國會民主化；相對而言當時保守黨治下既英國都唔係咩好嘢，當年英國黑警打壓煤礦工人同今日香港黑警都係差唔多：

而且1997之前香港一樣係「精英」治港，普通市民同民主派一樣係冇話事權，去到90年代先開始有少少民主化，連立法會投票都係啱啱開始有幾席可以投，而家覺得功能組別萬惡，90年代既眼光睇其實係民主大躍進。當時你想搞大型運動話要爭取民主自由，根本就唔會搞得起：

歡迎各位巴絲補充其他資料。